上次有人問遊戲機掛牆，即刻喺丹麥🇩🇰訂左番黎(找數篇)

唔好意思早兩日走左數

趁小朋友番左學馬上動工

裝左一部x one x先 睇住先啦甘多位

咁睇都係好牙煙

都無乜野既

D牆爛熔熔

其實真係驚的咪下面擺個籃，個底放欖枕卸力。

平時就拿來擺d唔等駛又軟淋淋的野，例如樓主仔女的毛公仔

裝個層架唔撚好

做左個反效果出唻

老實講好柒
人地係屋企大先靚

唔識欣賞

駁埋線應該好亂好柒

甘樣～

點解要側起個身影相

ng side check ip

家下咁仲期待個櫃跌落黎

好惡毒

Final work~

Not the best but 唔算太亂

個吊櫃會唔會跌落嚟

甘你老母咩
跌撚死你呀

手制叉電呢?

訓訓下一腳踢狗哂落嚟~~~~~~~~~~~~~

用switch 個dock叉😂😂😂😂